## Задача 1

Написать программу, которая будет запускать процесс и с указанным интервалом времени
собирать о нём следующую статистику:

- Загрузка CPU (в процентах);
- Потребление памяти: Working Set и Private Bytes (для Windows-систем) или
Resident Set Size и Virtual Memory Size (для Linux-систем);
- Количество открытых хендлов (для Windows-систем) или файловых дескрипторов
(для Linux-систем).

Сбор статистики должен осуществляться всё время работы запущенного процесса. Путь к
файлу, который необходимо запустить, и интервал сбора статистики должны указываться
пользователем. Собранную статистику необходимо сохранить на диске. Представление
данных должно в дальнейшем позволять использовать эту статистику для
автоматизированного построения графиков потребления ресурсов.
